英國大波人妻飲精液smoothie 防肺炎

Mum drinks sperm smoothies to fight off coronavirus
A mother-of-two believes that drinking smoothies with a shot of sperm have helped to boost her immune system and is helping prevent coronavirus.

Tracy Kiss, 32, says she’s not had a cold or flu for three years because of her concoction which is made using donations from her boyfriend and she takes three shots a week.

Tracy, a personal trainer from Aylesbury, said: ‘I found a free and vegan-friendly alternative method to boost the body’s immune system. You don’t always know what is in pharmaceutical medicine – it is much better for the body to drink something that doesn’t contain chemicals.

‘It isn’t much different to a mother breastfeeding her newborn to give them the nutrients they need. It isn’t for everyone but it is packed full of vitamins and I haven’t had a cold or flu ever since drinking it in 2017 – I also put it on my face to clear up my skin.’

點提取

靠手足們捐精

乜都冇講過

用對波

當我冇講過

哇

維京人捉撚晒英國d靚女返北歐，所以英國得返肥婆

我ok

照屌
依d喺夜場大把人爭
邊洗睇樣

我屌

呢啲正宗MILF， 瘦底大波 （似假狗）
淫底樣， 正呀

Mother of two

Boyfriend

我屌
Milf

個人妻OK WO

當我有講過

假波

幾靚喎
咁岩個表情上面先那埋一舊
仲要咁好身材

成班簡飲擇食

我食埋你嗰份

真識食